自從停左無打拳之後個人好易怒 應該點算好

對屋企人對同事都無野，但係對陌生人會極易嬲
可能係好少事 例如比人打尖，碰撞唔講sorry，少少唔禮貌等等 我會即刻當場企係到大大聲咁屌柒佢，會嬲到個心boo boo咁跳 成個人着哂計準備好下一秒就開波打柒條撚樣，係咪有暴力傾向

利申：打左3年 受傷停左差唔多1年 個人越嚟越火爆，以前遇到依d事會由得佢

定係香港壓力太大

我由細到大都係咁 做咗gym學埋拳之後都係咁
每次出街個心都會講十萬句粗口 好想打死啲阿婆

正常 好多人都會
因為個社會又閪人又閪 唔嬲就奇

你呢d似係要睇醫生

巴打會唔會覺得咁樣好似有d唔健康，由其是學過打交 打過交，個腦會諗點樣打柒佢 打撚到佢喊而佢咩都做唔到

精神病嚟
唔睇醫生就等有一日爆獲金。

試下當自己個春袋係沙包

嬲完之後個人會舒服咗 無興趣去睇精神科食蒙汗藥

搵樣興趣 最好係運動做下 發洩下精力

我都係咁 出街唔想讓人
比人撞一撞都想打斷佢手腳咁

我唔係誇張，一嬲我真係控制唔到自己 幾次都係事後先會思考 個一刻d血上哂腦咩都諗唔到 我就係因為咁先覺得自己好似有d問題

垃圾

我會痛呀

我就係好驚有一日真係打死人點算 我有好多野想做 唔想因為打柒d陌生人坐監

打j

Eq低

你似要睇下醫生，有啲暴力傾向，或者試吓俾啲勁人打到成隻狗咁，之後可能你嘅諗法又會改變

加入警隊

呢個香港雖然係痴撚線
不過你咁樣同班健身唔健心既人有咩分別
仲話練武 唔識武德

做緊gym，健力 callisthenics cardio都有做 一星期操6日 星期日拉筋，依個星期deload 緊，已經覺得操到身體負荷唔到

冇㗎啦

就係囉，以前跟個師傅打拳嗰陣真係好隨和好收斂，我都明白武德 但係依加連谷住谷住都做唔到 係直接屌/開波

會打老婆嗰d就係你呢d垃圾
開口埋口就話想打柒人乜乜物物仲要周街唱既on9仔

我都試過俾人打到隻狗咁，不過係拳館 係街真係未試過， 我想睇見心理醫生之前睇吓有冇方法自救下先

內分泌失調
你會唔會好大性慾

狂躁症

有無諗轉工
或者重新做下運動

我唔會囉屌你，對屋企人 同事 識既人 朋友 都無咩所謂，係對住陌生人先會咁

無咩所謂係因為佢地 未 激嬲你姐

打前問清楚黃定藍先

樓主又唔係失驚無神想打9人，仲要佢只係得個諗字，咁都無武德
你平時係咪比人指住屌老母之後跪地道歉

樓主以為自己好撚好抽

以前會 做gym之後性慾反而低左

咁撚好打上台打囉
不過睇你呢d廢柴講就叻 公開賽都唔夠膽報啦

唔係架，我覺得屋企係排第一 我自己先係第二，同事之間周不時會因工作嘈 但床頭打交床尾和 大家都係想做好件事 所以唔會記係心。

其實香港壓力真係大

似係EQ低, 唔係脾氣唔好
而係控制唔到自己情緒, 唔應該嬲時都會嬲

打普通人 毒撚 廢老 MK童子軍 驚閪 我真係唔夠膽報名打比賽 比上不足 比下有餘個種囉

搵下方法洩慾啦
衝動人人都有 要搵方法解決
搵下除左打拳外既方法啦

屌你咁講一講 最近無呢種諗法 性慾真係低咗

去打狗

on9 人地講緊精神科問題你就係度挑釁人
人地呢個係病嚟 可以控制到行為但控制唔到諗法
就好似你心入面會想扑曬全世界啲女但實際唔會咁做
依家樓主意識到呢個問題想出嚟求助你就屌柒人
最撚有病就係你呢啲

嘈同激嬲唔同，你嘈但唔一定真正嬲

嬲係一種情緒無對或錯，
問題在於你係＃1講想用錯誤方法去處理情緒

同埋佢地未踩到你條尾姐

如果有一日佢地唔知為乜掂到你底線
怕你會用錯方法處理

Okay🤷‍♂️

社會咁壓抑 燥係正常既
試下接觸多啲大自然？得閒行下山？

不過依家星期六日山頭多人到mk咁 睇怕會愈行愈燥

前面有牆大力撼埋去

巴打認真去睇醫生
你已經察覺到自己有問題係好事，下一步就係去尋求協助

好驚你呢啲癲狗
有病唔好出街 收工乖乖地返屋企

香港有d運動好啱你

無地方發洩，你停一樣要搵另一樣黎代替至得㗎

樓豬係咪fight club出嚟

Eq低 欺善怕惡 以為自己好好揪咪你呢啲
學過拳更加知道傷害性 唔會輕易撩人打架
遲早有日撩錯人比人打柒
見到大隻佬你撚夠膽打
返青山啦

咁怪

香港廢老需要你

同事之間都上床打交

睇醫生

Roooooww! Roowoorow

姐係？

送件架餐比你自己參詳

睇醫生啦

call me 洪七公2020

睇醫生，認真

明顯有病

反而我開始操野之後個人冇咁燥，可能操到太攰，唔想理其他人

返屋企打吓飛機應該會好D

身懷利器 殺心自起
學過拳千期唔好對普通人用
嬲得濟拳拳打頭除時出人命

你可以用健康既方法發洩
憤怒就冇咁燥
例如Hiit 爆到冇力為止

有病就去青山

重有冇埋包？有冇打sparring？

同你好似

有做gym 都試過street fight

成日行街行行下有d盲毛成鳩日撞埋黎

次次都用膊頭頂撚走佢 佢一回望就準備開佢波

一屌就打鳩佢 唔躁底果日我又會好好禮貌

會讓人

賴乜鳩 又唔見其他人係咁

唔講其他野 啲廢老係街係交通工具撞埋黎真係會無名火起想屌鳩佢 又唔知佢個身有冇蟲 當然都有見過有禮貌既老人家

廢柴連情緒都管理唔好
你個問題就係打拳太多,無修過心